小伙子係咪蝗語

垃圾濕鳩毛紋 咁耐以前已經奶緊共

奶你阿媽個閪